好甜，甜到感冒

感冒3招必定一晚KO
1.即刻用鹽水洗鼻
2.啪返粒治敏速-D
3.11點前訓教
呢3招可以即日清